可唔可以眾籌主動岀擊？

而家個啲公守義基金都係防守性，市民俾人告先會幫手請律師支援。睇完有示威者俾警犬扭斷手腕上手扣真係睇到喊岀黎 法律jj覺得成立一個主動岀擊既基金可唔可行？前提係受害人肯企岀黎

推

好似係" 香港眾志常委朱恩浩 "

推呀
本身都想開個同topic post

屌

呢個係記者眾籌